【堅離地傾．沈旭暉 010】亂世中，如何做良心公務員？

0:01 / 25:02

【堅離地傾．沈旭暉 010】亂世中，如何做良心公務員？

堅離地球 · 沈旭暉
111K subscribers

香港進入大黑暗時期，各行各業無不要面對「新常態」，包括香港全體公務員。究竟要當一個良心公務員，可以如何自處？在過去一年，組織公務員罷工集會公投的新公務員工會主席顏武周備受壓力，明知道可預見的風險，依然無怨無悔，經歷了哪些心路歷程？我們也邀請了曾為曾俊華助選的前AO Kennon，比較兩代公務員文化的差異。在新香港，受到打壓的都是有良心、有理想、有承擔的時代精英，同路人好應該互相扶持，直到光復一天。

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
Facebook:
Instagram:
Patreon:
Twitter:
Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。